\begin{thebibliography}{99}
\thispagestyle{fancy}
%%% 概要 %%%
%\bibitem{hoge} hoge

%%% はじめに %%%
\bibitem{tppm} 小笠航, 片寄晴弘. ``TPPM(Take Part in Projection Mapping):タブレット端末を用いた多人数参加型 プロジェクションマッピングアプリケーション'', 2014年

%%% 先行事例 %%%
\bibitem{once} ``ディズニーランド「ワンス」11月で終了へ'' シネマトゥデイ. [Online] https://www.cinematoday.jp/news/N0090846.
\bibitem{olympic} ``オリンピック大会を支えた製品・技術'', パナソニック. [Online]  https://www.panasonic.com/global/olympic/ja/rio/solution/dlp.html.
\bibitem{amuro} ``自己最長ツアー「LIVE STYLE 2016-2017」に見た、安室奈美恵というパフォーマーの矜持'', SPICE. [Online] https://spice.eplus.jp/articles/116764.
\bibitem{disney} ``[ディズニー]初プロジェクションマッピングに『アリス』『シンデレラ』...知っておきたい6つのポイント3枚目の写真・画像'' cinemacafe.net. [Online] https://www.cinemacafe.net/article/img/2014/05/19/23508/106689.html.
\bibitem{rioprojection} ``リオの会場に咲いたパナのプロジェクションマッピング'' オリパラスポーツイノベーション. [Online] https://style.nikkei.com/article/DGXMZO06971870X00C16A9UP2000/.
\bibitem{kirameku} ``きらめく日本技術'', niponica. [Online] http://web-japan.org/niponica/niponica14/ja/feature/feature03.html.
\bibitem{iryou} ``プロジェクションマッピング技術を手術ナビゲーションシステムに応用'', 国立研究開発法人 日本医療研究開発気候. [Online] https://www.amed.go.jp/pr/2017\_seikasyu\_02-16.html.


%%% 提案手法 %%%
\bibitem{kinect} 西林孝, 小野憲史, ``キネクトハッカーズマニュアル''. ラトルズ. 2011年.
\bibitem{motion} 小川新太, ``モーション・キャプチャ・デバイスを利用した人物追尾ロボット'', 中京大学 情報理工学部 機械情報工学科 2014年度 卒業論文.
\bibitem{opencv} 永田雅人, ``動画像処理ライブラリーOpenCV'', 映像情報メディア学会誌. 2007.
\bibitem{opengl3d} 三浦憲二郎, ``OpenGL 3Dグラフィックス入門'', 朝倉書店. 1995.
\bibitem{openglprogram} クレイトン・ウオルカム, ``Win32 OpenGLプログラミング'', プレンティスホール出版 (1996).
\bibitem{opengl} 中田吉郎, 滝沢俊治, 上林正己, 中野達也, ``OpenGLを用いた生体分子の立体構造表示プログラム'', J. Chem. Software, Vol. 6, No. 4, p. 157–164 (2000).
\bibitem{busan} Makoto Sakamoto, Takahiro Shinoda, Takahiro Ishizu, Masamichi Hori, Amane Takei and  Takao Ito, ``A Proposal of Interactive Projection Mapping Using Kinect'', 2018 International Conference on Information and Communication Technology Robotics (ICT-ROBOT2018), IEEE, Busan, South Korea, DOI: 10.1109/ICT-ROBOT.2018.8549899, September 2018.
\bibitem{ijrte} Makoto Sakamoto, Takahiro Shinoda, Takahiro Ishizu, Amane Takei and Takao Ito, ``Projection Mapping: Interactive Operation using Kinect'', International Journal of Reccent Technology and Engineering (IJRTE) ISSN: 2277-3878, Volume 8, Issue 4, pp.9307-9313, November 2019. 
\bibitem{baseballback} ``Sports Graphic''. NumberWeb. [Online] https://number.bunshun.jp/articles/-/158512.
\bibitem{hitogomi} 濱砂雅人, 伊藤暢浩, 幸塚義之, ``人ごみにおけるKinectセンサの誤認追跡の改善について'', 30th Fuzzy System Symposium, Kochi, September 1-3, 2014.
\bibitem{beppu} Takahiro Shinoda, Makoto Sakamoto, Takahiro Ishizu,  Kenji Sakoma, Amane Takei and Takao Ito, ``Proposal of Interactive Projection Mapping using Human Detection by Machine Learning'', The 2020 International Conference on Artificial Life and Robotics(ICAROB2020), B-Con Plaza, Jan. 13-16, Beppu, Oita, Japan, 2020.
\bibitem{boosting} Nobuyuki Nishiuchi, Takuma Suzuki, Kimihiro Yamanaka ``Development of Work Posture Evaluation System Using Boosting'' J Jpn Ind Manage Assoc 62,51-58,2011.
\bibitem{adaboost} Yoav Freund, Robert E Schapire, ``A Decision-Theoretic Generalization of On-Line Learningand an Application to Boosting'', journal of computer and system sciences 55, 119139 (1997).
\bibitem{suugaku} ``ブースティングとアダブースト（AdaBoost）について詳しく解説'', 具体例で学ぶ数学. [Online] https://mathwords.net/adaboost. 
\bibitem{adafig} 森まどか, 會澤要, 鈴木拓央, 小林邦和 ``カスケード型分類器を用いた照明環境変化にロバストなサッカーボール認識'', 人工知能学会研究会資料. JSAI Technical Report SIG-Challenge-051-5 (5/4).
\bibitem{lbp} Ojala T, Pietikainen M, Harwood D, ``Performance evaluation of texture measures with classification based on Kullback discrimination of distributions.'', Proc. 12th International Conference on Pattern Recognition (ICPR 1994), Jerusalem, Israel. Vol I, 582-585. (1994).


\end{thebibliography}